九龍東 乒乓球 telegram group

平時返工日日lunch time都有打1hr
但遲d裝修會冇左乒乓波枱
所以想開個gp book 場打室內

利申 識普通上下旋 反手正手
非校隊 喺公司練左大半年左右
唔介意就入gp一齊打下

Pish

樓主仲歡唔歡迎新人？

Hi

有意加入 岩岩玩返